[開定先] 今日城市論壇講dq有周庭

記得去佢地fb投埋票 仲搞唔搞補選

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

2019年12月22日《城市論壇》
主題：
呈請雖得直 泛民失兩席
DQ論權力 補選尋共識

台上嘉賓：
#范國威 立法會前議員
#周庭 2018年立法會補選（香港島）呈請人
#陳家珮 2018年立法會補選（香港島）參選人
#黃成智 2018年立法會補選（新界東）參選人

主持：蘇敬恆
舉行地點：九龍城賈炳達道公園
時間：中午12時至下午1時
（港台電視31及facebook live現場直播）

#補選 #非妥為當選 #選舉呈請 #上訴 #立法會議員 #新界東 #港島 #DQ #取消資格 #選舉主任 #終審法院 #建制 #非建制 #議席 #選民 #選舉管理委員會 #立法會

范國威 Gary Fan 周庭 Agnes Chow Ting 陳家珮 Judy Chan 黃成智 區諾軒 Au Nok-hin 聶德權 Patrick Nip

----

自由言論，價值無限 隨時隨地掌握《城市論壇》最新資訊
香港電台官網:
Facebook:
Instagram:

【和解】關於街頭抗爭一事

埋位喇 31台

睇完1點出去維吾爾集會岩岩好

周庭bb

唔知點解周庭講嘢嗰陣我部電視個訊號係咁lag 係好lag嗰隻
但其他人講嘢嗰陣又無事

Rthk政治審查可恥

On9仔龍心又黎料

ON9 龍心

jm9

龍心做乜鳩

龍心

捉佢返青山LA

送佢入醫院啦

屌 哂撚哂啲時間

咪擺佢條link上黎啦

捉返佢入青山過年LA

報救護話有精神病佢好驚人話佢精神病

黃成智件垃圾死唔斷氣